泛民港奸維穩大集會真係連個天都唔幫你！哇哈哈！

落大雨既下午打住機睇港奸真係一種享受

夜d咪落雨呀，我約咗人睇電影呀，哇哈哈

留名等睇泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

多谢一直关注新疆集中营，多谢一直给何韵诗点赞，多谢一直支持劳工讨薪，多谢一直声讨六四屠杀，多谢一直拥护司法独立，多谢一直关注铜锣湾书店案，多谢一直支持天安门母亲，你上次提供的关于中国制造业困局的资料非常有价值，十分感谢！

此帖已完

又一隻波台五毛狗

乜係現場既人咁易上網回覆到我既？咩科技咁先進？定還是只係打手公司既假ac？其實一世都未落過場？哇哈哈哈哈哈哈！

踢爆咗就停手？

風雨中抱緊自由

Block

( Show Blocked User - 瀧野由美仔 )

三毛post，不推文回覆

屌你老母呀

嘩！打手ac入黎喇！新到丫

你都戇撚鳩，催淚彈布袋彈都唔驚。少少雨算係d乜

負皮，Blocked，不推文

五毛 下面唔洗覆